(反蒙面)依個時候上Joker係美帝想大家效法

如題 一齊做Joker 反蒙面😷

扮V煞可能仲好